英媒：艾馬利在面試以科學分析及對阿仙奴的了解擊敗其餘九位侯選人

英國傳媒報導，艾馬利兩週前的面試交流中，用令人信服的表現征服了阿仙奴的招聘小隊。

由加薛迪斯、辛列希和米斯連達組成的阿仙奴面試團隊，對一眾領隊候選人進行了面試。艾馬利在面試過程中，科學地分析了阿仙奴每一個球員，並且提供了詳細的數據統計和改進方案。

艾馬利明確地表示，他要圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊，而且他對球隊的了解程度亦讓加薛迪斯的團隊折服震驚，同時讓其他候選人黯然失色，包括呼聲頗高的阿迪達。

艾馬利和哥迪奧拿一樣注意細節，而他的激情演說亦征服了加薛迪斯。他比在球會工作多年的人更了解阿仙奴的團隊，包括每一個球員的職業發展及傷患歷史。

而且，艾馬利從一開始就表態，他會接受阿仙奴財務狀況的改變，並習慣於在類似的工作架構中工作。

歐霸專家

艾馬利明確地表示，他要圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊，而且他對球隊的了解程度亦讓加薛迪斯的團隊折服震驚，同時讓其他候選人黯然失色，包括呼聲頗高的阿迪達。

前者比佢放走

bin c

加齊迪斯自己都要走佬⋯⋯
臨走前整獲俾阿仙奴

interview之鬼

證明interview 齋吹水無撚用

Good ebening

in果時圍燒藍斯建隊，in完後就趕人走

唔係話妓唔肯加薪留咩

之前 transfer window 無錢仲分期買人
邊個會接手

高普以前試過著運動服interview比人叮走

證明 interview係9吹大會

圍繞著艾朗藍斯

我覺得
通常好似本書咁厚用一大堆理論逐點做分析
九成都係自己匿埋一個喺間房紙上談兵
都會係冇咩料到
而真係有料嘅人
我發覺佢哋通常唔會／識好仔細咁講出自己嗰一套
甚至係唔能夠用文字表達出嚟
因為當中嘅複雜程度，每個變數／齒輪嘅認知，關連，相互影響
就算有部份真係可以用言語表達出嚟
聽嗰個都好可能唔明，甚至用常識判斷後會冷笑唔認同
其實有啲似編劇呢個行業
香港啲編劇點解同韓劇嗰啲差天共地？
香港編劇興賣橋，講故事大綱，橋段，綽頭，夠爆
但一套劇個編劇出唔出色
呢啲嘢根本唔係重點
而係戲軌脈絡
即係成套戲就算只係好似好無聊喺沙灘行嚟行去，都可以拍得好好睇
而呢啲嘢基本上係冇得用説話表達出嚟
而只可以相信嗰個人，即係往績

可以為爺爺平反未？

所以hr真係全世界最無用嘅職業

條撚樣刷鞋好勁
藍斯就算唔差都唔係核心料，佢擺明9up

都係贏係個"平"字到姐

串鳩我地何蛇
比d尊嚴好喎